[狗鐵火災]希望狗鐵引入滅火精靈球

班港豬唔識用滅火筒
精靈球識用喇掛?
仆街芒GO果陣全民日夜鍛鍊左咁耐

港豬唔係好興玩?

PiKaChu

果種滅火用化學品，會令人窒息，所以只能用於無人值守地方。

算吧啦滅火筒都唔識用